[黑警還眼] 又爆眼？825全民入機場

見Post者開新Post洗連登，重現812

唔理825有咩活動，聽日11am起一律入機場，勢要塞爆機場！

如果你仲有良心，有些少良知，唔理你和理非定勇武，825你一定要出現，為我哋嘅手足討回公道。香港人已經唔可以再俾警察恰到上心口。眼又爆，腳又斷，下一步就係手足斷送生命！

係警察迫香港人，呢班警察為人工福利，不講仁義道德，迫香港上絕路。

825唔塞爆機場，誓不為香港人。

今次核爆都唔離開機場
因為香港人已經冇路走
行入機場，你有本事就打橫抬我哋出嚟

香港人加油，機場見

限時機場公海Link：

Channel:

今日核彈

[時事台重開]【是日核彈】【斷正】監控燈柱解剖 直通大陸 證據確鑿

【資料直通大陸】三思智慧路燈系統有幾恐怖

新核彈 ， 要推比Trump知

華為推智能家居品牌“華為智選”，上海三思球泡燈入選首批產品

1

2

3

825！機場

推

連唔到啊 直接10喇
10

聽日見

push

pupush

返去含撚啦驚犬

黑警死全家！！！

走啦
一句唔理825有咩活動就叫人去機場
屌你老母 你根本唔撚係同路人 仆街死啦你

pish

想搞得成就出post推post上tg帶風向

咪撚再廢話 聽日全世界入機場

班友係黎自機場大台
又唔比人勇武又要人跟佢地做野